正式宣報和理suck大成功

1111無論係罷工定被罷工都好大嘅程度影響香港好多公司嘅運轉，就算阻唔到你全日返工至少都阻你半日，令公司廢咗一半功力.
另外亦都好大影響到藍絲嘅利益，無論係老闆定打工仔，終於燒到佢哋嗰度，唔會再有事不關己嘅感覺，亦都進一步加重咗社會嘅混亂！要記住宜家係打仗，唔可以再有人置身事外！社會越亂越好！等政府更加著急，就好容易行差踏錯.

推

人中子彈都叫成功?

我都唔想發生但亦都唔可以忽視個影響係有嘅
同埋個交狗根本係預料唔到咁癲

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

on9 成車豬仲係千方百計翻工 又多百幾手足被咬 為既係幫呢班廢柴"被罷工" 成功?

至少罷一個星期

我覺得爆人胎唔好啊 千期唔好做 有冇機會可以打到爆炸螺絲或者絲杆 好似之前防水炮車咁

談不上成功
由8月5起每次罷工都因為林鄭出來出醜而有成功錯覺
損兵折將，成效不彰
如果要搞罷工仍需努力

識諗嘅都已經罷咗工，但永遠係唔夠人，一定要拉埋佢哋落水.

一日成效唔大

塞鐵好難，不如試吓借力打力

我哋唔係要呢啲成功
我哋係要贏
大家出多d
後生仔就受少d

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

Push

代價都好大 手足一切平安

如果每日都要用手足既血同前途去換取呢種所謂既「成功」, 呢種效果我寧願唔要, 每日咁損失頂唔到幾耐, 罷工係要持續一兩個月先叫真正成功, 你用呢種方式迫人罷工問心維持到幾多日?

對住哩個冷血嘅政權 代價唔係一般人可以想象但希望黎得有價值

聽日繼續！

Sorry借一借位

經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！